################################################

				Tiergen 0.1

################################################

Este disco compacto contiene la aplicación Tiergen, su documentación en
base al avance de proyecto y ejemplos de proyecto.

La documentación se fundamenta todo el proyecto y contiene el proceso de 
desarrollo realizado para lograr esta version del software. La licencia
de uso se encuentra en la carpeta raiz de este CD, asi tambien como la guia
de instalación para usuarios.
